﻿001	――というわけで、リュイさんにも<br>協力をお願いしたいんです！ <br>あたしたちの“決戦兵器”完成の為に…！	VO_lycoris.lycoris_sys_0003
002	…事情はわかりました<br>リアルヘブンの危機なら放ってはおけません<br>私にできることならなんでもしますよ	VO_liuie.liuie_sys_0004
003	でも…本当にできるんでしょうか<br>魔導と魔法を両立した兵器、なんて	VO_liuie.liuie_sys_0031
004	もともと人間以上のパワーを持つ上、<br>義肢で強化された巨大魔導兵器には<br>普通の武器や並の魔導具は歯が立ちません	VO_annerose.annerose_sys_0031
005	でも魔導と魔法の異なる力を<br>両方引き出す兵器であれば<br>巨大魔導兵器にも対抗することができる
006	私の研究の副産物で生まれたこの魔導装置<br>これはあらゆる力を格納し<br>そのエネルギーを増幅させることができる
007	これに私の魔力を込めれば、<br>魔法と魔導を同時に混在させることができる
008	…理論上は、可能なはずです<br>ただ、今まで完成には至っていませんが…	VO_annerose.annerose_sys_0030
009	だから、3人で協力するんでしょ？	VO_lycoris.lycoris_sys_0007
010	…！	VO_annerose.annerose_sys_0042
011	そうですね。可能性があるならやるだけです<br>やってやれないことはありませんから	VO_liuie.liuie_sys_0006
012	…ええ。そうですわね	VO_annerose.annerose_sys_0004
013	それから私たちは<br>秘密裏に“決戦兵器”の開発を続けた
014	リコリスが義肢に用いた術式を<br>魔導の力を最大限引き出すように改良し
015	リュイさんの実地に即した<br>魔導工学のアプローチ<br>私が兵器開発で培ってきた技術。そして…
016	じゃあ…大切なあなたに<br>これ、贈り物
017	…魔導具？	VO_clima.clima_sys_0025
018	身につけやすく、軽くしましたの<br>これからは、肌身離さず持っていて
019	うん…ちゃんと持ってる<br>あたし、力、コントロールする	VO_clima.clima_chara_0019
020	力、コントロールしたら<br>アンネローズ、守ってあげられる、よね
021	…どう、かしら	VO_annerose.annerose_sys_0002
022	…機械を動かしても、魔力が消えない<br>アンネローズの魔力が定着したんだ<br>やった…成功だよ！	VO_lycoris.lycoris_sys_0009
023	よかった…これで完成ですね<br>一時はどうなるかと…	VO_liuie.liuie_sys_0030
024	ええ。今まで私はそれぞれの力を<br>引き出すことばかり考えていましたわ	VO_annerose.annerose_sys_0011
025	でも、制御できない力は使い物にならない
060	大事なのは…引き出した力を<br>どうやってコントロールするか<br>ということだったんですわ
026	（…まさか、あの子の為に研究していた<br>力のコントロールの方法が<br>兵器開発の為に役に立つなんて）	VO_annerose.annerose_sys_0031
027	魔導装置を起動することで<br>魔力の宿った装備を纏った己自身を<br>この兵器のエネルギーとする…
028	魔法と魔導、両方の力があわさって…<br>これなら巨大魔導兵器のパワーにも<br>対抗できるはずです	VO_liuie.liuie_sys_0007
029	それじゃ、これを使うのはあたしだね<br>奪われたものは、ちゃんと自分の手で<br>きっちり取り返さないとだもん	VO_lycoris.lycoris_sys_0006
030	いいえ。駄目ですわ<br>この兵器を扱うには、魔導と魔法<br>両方に造詣が深くなくては	VO_annerose.annerose_sys_0014
031	そうでなければ力のコントロールが<br>追いつきませんもの。そして…<br>そんな人間はひとりしかいませんわ
032	それは…
033	なにより…私がずっと続けてきた<br>研究がようやく完成したんだもの<br>ぶっ放すのは私に決まってますでしょ	VO_annerose.annerose_sys_0007
034	…駄目だよ。そんなことしたら<br>他国で兵器の開発に関わっていたって<br>堂々とアピールするようなものじゃない	VO_lycoris.lycoris_sys_0031
035	開発に協力してもらったのだって<br>かなりギリギリなんだから…<br>これ以上、巻き込むわけにはいかない
036	そうですよ。アナタはラーストリスの<br>国防に携わっているんですよね<br>あまり目立ったことはしないほうが…	VO_liuie.liuie_sys_0004
037	ええ。そうかもしれませんわ<br>でも…	VO_annerose.annerose_sys_0004
038	やりたいことをしなきゃもったいない<br>――そう、あなたが教えてくれたのよ<br>リコリスさん	VO_annerose.annerose_sys_0002
039	フフフ<br>いよいよ巨大魔導兵器の実力を<br>思う存分試す時が来た	VO_stknightm.stknightm_sys_0007
040	リアルヘブンの人間たちよ<br>スロウスシュタインの明日を切り拓く<br>兵器の実験に使われることを光栄に思え…！	VO_stknightm.stknightm_sys_0010
041	…ん？　なんだ。<br>静かすぎる。様子がおかしいな	VO_stknightm.stknightm_sys_0031
042	砲撃の的にしようと思っていた<br>リアルヘブンのゴミ共がいない<br>これはいったい――
043	ああ！　部長～！	VO_lycoris.lycoris_sys_0007
044	リコリス!?	VO_stknightm.stknightm_sys_0025
045	こんなところで会えるなんて、リコ嬉しい<br>ちょうどあたしたちも<br>新しい魔導具の試運転に来たんですよ♪	VO_lycoris.lycoris_sys_0008
046	ね、アンネローズ
047	ええ。ちょうど今日<br>心置きなく、ぶっ壊していい大きな的が<br>リアルヘブンに来ると聞いたので	VO_annerose.annerose_sys_0004
048	まさか…我々の邪魔をしに来たと？	VO_stknightm.stknightm_sys_0001
049	リアルヘブンの住人のみなさんには<br>一時的に避難してもらいました<br>万一のことがあっては困りますから
050	巨大魔導兵器の実験なんかに<br>リアルヘブンを使わせたりしない<br>そんなこと、ぜったい許さない	VO_liuie.liuie_sys_0010
051	飼い犬に手をかまれた気分だよ、リコリス<br>せっかく可愛がってあげたのに	VO_stknightm.stknightm_sys_0029
052	だが、もう巨大魔導兵器は起動している<br>たかが便利グッズの研究者風情が<br>我々の最高傑作を止められると思うな	VO_stknightm.stknightm_sys_0008
053	はぁ!?　その便利グッズを転用して<br>兵器にしたのはどこの誰よ！<br>あたしのことあんまりなめないでよね！	VO_lycoris.lycoris_sys_0012
054	!?	VO_stknightm.stknightm_sys_0025
055	リコリス、素が出てますわよ<br>…ま、もうあざとく<br>振る舞う必要もないわよね	VO_annerose.annerose_sys_0022
056	それにしても…研究者を騙して<br>成果を掠め取って作った巨大兵器が<br>最高傑作とはお笑い草ですわ	VO_annerose.annerose_sys_0010
057	――本当の最高傑作がどんなものか<br>今から見せて差し上げます
058	…な、なんだ!?<br>装置に、力が集まって――	VO_stknightm.stknightm_sys_0018
059	さあ、未来を切り拓くのが<br>どちらの兵器か――試してみましょうか	VO_annerose.annerose_sys_0007
